Save HK藍絲：屌你老母，我要還無戴口罩madam一個公道

爽

你個狗部門都已經幫你道歉滅火
啲弱智藍絲又挑返出黎

警方都認咗衰仔
佢仲跟咁貼

佢地作故仔真係可以作到呃埋自己

佢係廁所個垃圾桶定係地下塊磚

完美示範核爆都唔割

真係cls

黃絲要學

垃圾弱智藍絲，講咁撚多廢話，我理得你跌撚左，食左定係畀狗擔撚走個口罩，總之就係抽血果陣冇戴口罩啦! 屌你老母on99仲想兜，兜你老母閪咩?

喺醫院你冇帶口罩，實有姐姐隊個口罩俾你，點會要佢開口問

劉德華：邊個知？

她只是個孩子

又話跌左無口罩，又話俾人玩，但最後又戴返口罩，究竟講乜9，真係智力測驗黎

咁撚清楚佢係唔係就係牙Madam ?
講左咁撚耐要醫院自備口罩仲懶三懶四

藍屍邏輯：屈原係美國佬推落山崖死

直接話佢係黃屍臥底咪得囉駛乜作咁大篇野

曲？

割唔切咁

我朋友明明聽到個女警話:「警察唔需要帶口罩 中肺炎咪中肺炎囉 屌你老母!」之後仲突登對住個抽血員咳左兩下

死傻閪老母雞

講到好似係佢自己咁啵

某種人次次講大話都好囂屎

醫院虐老
打爛露宿者財物
賣假貨襲擊海關
全部都係假 有內情

係
我都收倒風

以其人之道，還治其人之身

依d要推🙈
口供都未夾就出黎柒

屌， 我個醫院朋友都話係
出面廣傳緊

yes

好似係真我有朋友都聽到

佢究竟有冇睇到警犬已經到say sai sorry
really on99...

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係屎塔呀

從來唔道歉嘅黑狗今次即係出嚟認衰，證明事態嚴重。班仆街仲出搞大佢，豬隊友無誤

警察唔戴口罩唔洗你教

屌你老味曲直難分

屌係咪個madam自己出post

支那賤種打飛機

浪費咗我人生一分鐘 睇呢啲垃圾文
下次請加慎入

我不會盲撐警隊，但我絕對相信警隊

BC作文都幾好睇，考慮吓去TVB做

作故仔幾好丫
不過EQ咁低咪撚做警察啦
仲有一開始就assume人地係黑醫護？
咩心地好明顯啦

一派胡言

聽講仲鬧咗幾句:死黑護,驚死阿...咳咳咳

下話

唔差在跌埋把槍呀麻
順手又屈手足搶槍

低能,都去到要做抽血檢驗嘅階段
呢個時勢醫院點會無口罩畀你
啲醫護仲驚過你啦

又喺度亂作故仔呃人

邊撚個去醫院會洗面

藍屍智力係咁上下

你無心，但傳染人

講到好似識佢咁

爽!

藍絲最勁特點。核爆都唔割

佢哋信咪得
我地呢方面真係要學習
停止鬥黃，五毛死全家

防疫都唔算係黑警工作範疇

住院一日後已經冇晒病徵
人唔笑狗都吠啦

藍絲同警察都係一個肛門抖氣

EQ你都知呢

陰謀論屈佢係黃絲都出埋，變左condom

藍絲多死傻閪
大把武肺患者都話會先好轉
之後先嚟料

成班廢柴

反面咁睇，我寧願要d藍屍咁既隊友，無論點柒都唔割

呢兩句矛盾到極都講得出去
藍屍智商究竟下限係邊

而家痴撚線到做正常野都係黑護，黃絲
由當年都是佔中的錯，終於改為都是黃絲的錯

一陣醫護防線失守就真係多謝你班傻系到時搵黑警黎醫支那武漢肺炎啊？

呢篇文小中作可以仲可以pass

公開cctv lo

嘩~ 好親歷其景呀, 原PO主一定跟到實, 唔係點會MADAM去屎坑跌左罩冇帶都知

你老頂認撚左衰仔都可以兜

吹撚到肺炎期間係醫院廁所洗面

支那式假新聞

正，又睇到點樣黑白顛到

笑撚死 個女警變撚埋黃

真核爆都唔割

假陰性
放番出去傳染埋比其他狗隻
Good

屌，條友講到自己好似喺個狗乸隔離咁睇晒全程，收皮啦

YC咩黎?

傳心師

催眠大絲(藍色）

聽聞都可以還到公道

如果有咩病痛，我就專食藍店，幫藍店聯手抗疫

哈哈

Yellow 絲

火水救火

第一身角度咁睇
勁

醫院有晒cam咁都有得抵賴

死都要拗返生
藍屍真係用屎眼諗野

唔只啊 聽聞係個醫護搶槍添

屌你老母都弱智 咁都信

聽聞......
但事實係拒絕戴口罩

唔該黃絲
學下人哋核爆都唔割嘅精神
雖然佢講緊歪理
仲要以為好撚醒

人一藍個腦真係殘

真 要學下包容手足 對準對家

人一藍腦便殘
世界真理

是撚旦 中咗就好了

呢件事唔割有撚用咩，只會扣分，警謊都唔撚兜啦

睇咗做女警曱

完美 仲希望一日一post

On9
佢地話係就係？
搵撚信咩傻閪

爽乜撚野啫爽
狗force都道歉埋啦爽

女警甴

人地就真係核爆都唔割

繼續作大啲
佢地咁鍾意陰謀論 最好講到最後懷疑埋隻狗係黃絲就好玩了

我都諗咗一陣 以為UC個frd

聽聞

講兩句就話係
咁病毒真係嚟自美國喎
#曲直要講明

咁既陰謀都俾你發現到
仲勁過神探

佢點知的

Save HK 呢個page 雖然睇落去似庇護工場工友
不過班人團結程度真係一絕

個人問題
唔關成隊警隊事

講到好似睇到成個過程咁

當笑話睇
智商真係好低

學下人地 核爆都唔割

就係要睇佢哋割

笑撚死人咩

仲睇過話女警其實係黃絲
專登做壞警察個名添

真同連登仔完全相反
學下嘢

救命get咗勁耐先知YC係解黃絲
勁似支那人上網講嘢用拼音簡稱去講啲敏感term
例如gong產黨，香港FQ

輸打贏要到呢
原本又話要還公道
之後又話唔盲撐但支持1999
然後又話咩佢都係人，會ep低
然後又話佢唔代表警隊
又話警隊唔使跪
最後又吹到個女警係黃絲
仲話要炒咗佢

其實佢邊撚個院長？

唔弱智做唔到藍屍

屌 藍屍呢方面好堅固

小學雞看圖作故事

屌

電光火石之間

講咁多做咩
理撚得佢有咩故事
冇戴就係冇戴
冇戴口罩就係仆街

好嘢喎，成個場口背返出嚟，佢就係隻女狗呀？

佢係旁邊一直望住？跟埋黑警入廁所？

但黑警個ＰＯＳＴ班藍絲話黑警點解要道歉，黑警傳染俾醫護應該拍手叫好
藍屍真係知黑警心意

扣邊個啲分？

個啲係極少部分嘅骨幹成員姐
去帶領大部分冇腦藍屍嘅思想方向

唔好講笑，真係核爆都唔割，大家真係要學野

Yes

收皮啦 藍屍 成個地球唔止你一個弱智22歲女警中
女警又幾巴屎閉？人哋英國首相中都未嘈
成班on9 藍 為一條女狗嘈？

又話咩打黃屍一把，點睇都係打警務處一把

成日屌黑醫護
有事又去睇醫生

藍屍d思維可以扭幾轉
最尾屈埋女警係黃
自己都唔信自己個故仔

呢個先係真相

睇到我都精神分裂

其實依個grp個個post都幾多like吓
真係好撚多藍絲

cls明明藍絲易呃易氹
唔明點解文宣唔work
方向唔正確？

好撚好笑咁都寫得落手

無論幾on9都要幫自己友兜，黃絲真係學唔黎
Sorry真係做唔到咁腦殘

你指佢係邊屙尿？

是但搵友打個故仔就得
不如話示威者係廁所強姦佢
但冇套 搶左佢個口罩包住碌撚頂住先
之後女警身心受創 唔識問人拎另一個口罩啦

YC咩地方啊呢度

真係求奇打篇文出嚟就有人信

入去save hk鬧人唔夠藍，分化佢哋

佢地識spin
我地只會屌鬼

有錯就女狗一個人既錯
做岩就上下警隊一齊攞彩
又話集體負責？
今次錯到揚晒spin唔到就想割？
condom即係condom

告隻狗乸同醫管局啦，n95都唔比醫護戴

其實應該有唔少手足潛伏喺入面
但佢地不分化不割同無腦個程度真係有啲難分化到

去廁所做咗啲咩先可以跌口罩 口交？

前線唔係condom，大Sir同坐office個啲唔應該未查清事實就衝出黎跪，要求李家超向Madam道歉，一哥要企出黎講句公道話

爽

笑死

留名林大總統出嚟譴責狗 PR 老屈佢同事

呢個好笑
個人言行，不應放大

青山有無位收咁多思覺失調既人

佢地啱啱有好大分歧
有人鬧政府幾句
有人就屌返佢地要無條件支持政府

係黃就約多d黑警食飯 點會得4隻定6隻

民意

咁老師個人言行又放到地球咁大

好慘，同大陸冇分別，鳩作一堆野出黎就一班人係咁奶……

腦殘係快樂Ｄ，講咩都唔洗理邏輯

喺savehk gp見到個發表恐嚇性言論嘅人

分享下

收爹啦戇鳩藍屍

又係度作故仔 屌你老母傻閪藍屍雜種

你老頂死黑警都認撚左喇柒頭皮

真相大白了 還醫護人員一個公道

乜抽血員會知你職業？on9

一班奴才呃埋自己，最高境界

細路喊扣200分

同四年前一樣無撚變過

呢樣野真係唔夠佢地黎
大家要學學

叫我？

大家學到野未？

屌你老尾好能好笑

警謊竟然跪咗

即係警隊發假消息？？

藍絲核爆都唔割，至於港豬對任何嘢都don't give a shit，仲有乜野民意可以失？

呢個真相即刻打一巴係藍C面上，爽

9k like???
63K views???

d 狗依家整個邪教出黎撈一筆都有得搵

無腦真係無腦…

啱㗎喇，藉住今次病毒，將啲低智商嘅人口清洗啦…

Pk鄧作好故事，我驚聽日邊左醫管局道歉

啱
再柒都要撐

女警本身係黃絲
原來藍絲都會有割蓆撚

難怪我左邊面有啲痛

如果屬實，「知道真相者」一定係女痴漢藍絲唔係點會知道女廁同應診發生既事癲撚過日本d 痴漢

其實好搞笑，諗唔明點解藍絲覺得撐政府就需要撐埋警，但其實兩件事無必然關係，佢哋唔撐警都可以撐政府㗎，藍絲個腦係咪殘到咁？

唔學
絕對係反面教材

fact checked

下，啲藍閪平時唔係好鍾意講規矩就係規矩法律就係法律架咩？而家又學人講苦衷呀？ 哦，屌你老母啦

隔離post又話save hk啲藍屍
有思想 有文路
唔係咁易撚嘅

人地真真正正核爆都唔割，我地就批鬥自己人最叻

繼我話個女警22 歲，咁後生，一定係黃，係手足黎，想攬炒一定要嚴懲

將呢段藍絲的作文翻譯為外文 證明支那及港共大話連篇 指鹿為馬 明明做咗衰嘢都唔認 所以病毒由支那武漢P4實驗室流出係100%事實

係咪燒壞腦

得啦，咪又係嗰d咩唔小心，意外，自己無錯嗰d撚野

而家擺明做鳩你班黑警啦，點解？

因為你班冚家產自己一定啱，人地一定錯，自己閪左就叫人體諒，人地行過屌你老母都犯法呀嘛

盲 VS 絕對

好難玩
痴撚線係咁扭麻花

散仔協會出黎屌局長未？

戇鳩，係醫院除口罩洗面已經夠弱智
仲要覺得好似啱咁，藍絲真係戇鳩鳩

學下人地啦，柒到咁都要幫自己友兜呀
我地依家小小野就屌，仲要加鹽加醋，死都要搵證據去割啲黃店或者某位手足，做野又唔見咁積極，唔好再分化啦好嗎？

畀多左
要再左啲

其實係調返轉，佢地係撐狗唔撐政府佢地都知林奠係on9

抽血點解要洗面？

從來都無見過人係醫院廁所，夠膽除低口罩洗面。

理得佢係黃定藍 但呢個係教材

-0-0

我哋要好好學習

下 比人玩發悔氣就可以唔戴口罩架啦？
有病徵架wor
無人性架

警察著得起制服就係一team人架啦 有咩錯成Team人受罪好出奇？ 個人言行

藍屍果種自己作故仔呃自己真係唔係on9咁簡單就解釋到

教黑警做嘢 Who are u thinking u are

要歸邊嘅一早歸哂
對家唔會覺得你講左真實情況而改變心態
佢地只會覺得自己係真理，黃尸講嘅都係歪理

聽聞係......

人一藍，腦便殘

無腦廢老佔大多數

繼續吹.jpg

所有做壞事既黑警都係黃屍臥底
最後原來三萬隻都係臥底

當個疫情爆到全世界都係既時候
仲會唔會有人去廁所除低個口罩洗面呀
除非條友智商低撚過小學雞就話姐

一係FAKE NEWS,一係隻狗智商低
叫藍絲2選1啦

唔講以為佢係當事人tim

狗隊道歉其實又幾ON9
瀨死話了解緊就得啦,最後都會不了了知
反正支持者點都支持,聲譽又一早冇哂

咁都解到話

寵物傳心師

希望下次再有狗中招，直接係狗屋抽血，隔離
記得唔好戴口罩
3萬，thx

睇左肛交madam

嘩好親歷其境，同雷鋒做善事一樣，有三個攝影師跟住咁

佢地啲消息唔洗FC
有人作完文就會傳哂出個page

唔割既好示範
真係要學習

搵人過去扮藍
屌人唔夠藍啦

9個幾月以嚟黑警第一次道歉

樓主Pin呢個

佢地真係好鐘意作文嫁喎......
到底咩心理....

抽血員：😦😦😦

個八婆跟住佢隻黑警成日？
黑警都半跪都仲要想幫人含番硬佢

好多失敗黃絲撚

藍媽有樣野絕，明知大家都知係大話都照講
搏自己人撐

大家可唔可以團結下，唔好乜柒都理性分析
撐下自己人好冇？

丁蟹:總之千錯萬錯都係你地錯

幫推
【多圖】旺角瑜珈藍店老闆娘話如果佢個仔係示威者會親手丟佢落街喎

仲勁過看圖作文
痴撚線
如果唔係狗隊自己道歉
真係可以作到攞諾貝爾文學獎

跌咗口罩之後 唔撚識問其他醫護人員攞口罩？醫護叫黑警帶口罩佢又拒絕屌你老母

如果佢冇錯，咁黑警點會喺Facebook度道歉呀 藍絲都冇撚腦

小粉紅作完文5毛同撐警藍絲就會幫手廣傳

好多具創意既手足已入去

你入左未？

睇太多CCTVB 邊有咁劇情化
藍屍唔好IQ低到一段文字信到十足十
字邊個唔識打

呢d 傻閪 係要活在自己世界先會自在
果千幾個
快d死撚曬佢啦

真的真不了 假的假不了

作到一個岩聽就廣傳

屎

作文

過左廿一歲,可以合法肛交了

嗰2個黑醫護收左美國佬錢扯甩佢口罩
而嗰2個醫護一早就中咗新冠病毒 但仍然堅持返工害人
之後佢哋吐篤痰落個口罩度 再講左句屌你老母
個女警先唔敢戴返個口罩 年輕優秀女警咁就俾人屈了

無錯,出街一定唔戴罩
連奶罩都唔戴

講到自己親身經歷咁
其實藍絲最大既優勢係 任何一段9up無證據都有一大班”智將”相信

推

跪低狗總不代表我！
愛國愛港何罪！

唔講以為佢地係第一身 連人地洗面都知

bell curve 嘅頂尖

不過係左邊

跌左落地都要帶架啦 大佬 依家你係受感染呀大哥 難聽d講你仲污jo過地下 你帶口罩唔係保護你自己 係保護公眾囉

腦筋急轉彎
屈尻黑警係黃，依下我都load左幾秒

試下唔好叫警方

叫警謊 警狗 畜牲 垃圾 人渣

完美試範呃人呃埋自己

支共既支持者

弱智

真係弱智嘅典範

MADAM條底褲尿道位好黃

公廁

內心戲都有寫埋，絕對要加人工

C服

唔好咁智障
作故仔搵第二樣
你有肺炎邊個得閒唔俾口罩你戴

post主連人地喺廁所跌口罩都知
又唔幫人拎口罩

支持林奠 祝林奠死全家

人無恥則無敵 值得學習

成班弱智衝出嚟柒

可能係督尿

on9, 好人好姐除乜撚野口罩洗面，得d豬閪藍絲先會信

冇撚所謂啦
你真係害撚左人
鳩噏乜都冇用啦

佢根本就乜撚都唔知
個消息係鳩噏出嚟氹班傻鳩開心

呢種團結其實⋯⋯ 如果我地都有就好

無載就無載啦，多多借口

見唔到有咩無敵，淨係見到被全港人屌到反艇

唔撚理呀 根本就係惡意傳播

咁係冇帶口罩呀嘛
冇帶就係冇帶
犯法就係犯法

本身出post 果個係咪女警本人

係呀 黃絲黎 炒左佢啦

凡藍必弱智

愈睇愈曲咁

充滿住fake news既page

作故仔好心作好d

戴住，個口罩點解會跌？

更正 ： 劉健明

作啲TBB劇情出黎兜
肉酸到呢

第二段頭一句
一係傻一係曲

還tb雞一個公道

呢度有人話佢哋唔夠藍，講左一兩句已經被人踢走，有D入去派下膠又係被踢走。Save HK嘅團結係絕對一言堂，應該好多人去捉鬼，聞到小小分割味道已經踢你出組。

一定要慢慢分化

咁都知抽血個個係黃
刻咗係額頭?

呢班人真係痴撚曬線

支持處長清瘀血革走咩dom

咪係 學乜撚
唔割唔代表要摷返出黎講 引火自焚
正確處理方法應該係淡化事件

點解大家唔入去帶風話佢專登傳畀黑護

真係On99 兜你老母西咩 仲係醫院廁所除口罩洗手洗面？？？

屌你EQ 低就得?? 都個個都掛着碌炮出街

黑心

佢去廁所要除口罩? 佢去廁所進食呀

屌你老母作文都作好啲啦，

屌而家口罩都識開post

個女警係拒絕帶口罩！

咩都要賴，有病唔好去睇醫生喇，自己醫自己算把喇，柒頭皮！

聽唔明佢個故事

係個馬桶，成口屎！

第一on9 係唔載罩
第二on9 係咩都要拉去咩絲嘜絲
第三 on9 ，或者應該話可悲，一日到黑黃黃藍藍上曬腦，已經拒絕思考，明明0 evidence 都可以諗都諗立即信

抹個下面濕哂，點再用呀？

幫佢手宣傳下喇，咪耻笑咪鬧

食屎又話你知咩

次次都有證據顯未人一藍腦便殘

都on 撚9, 去廁所要除口罩? 佢去廁所食屎呀? 要洗面

講到係當時人咁用下個閪腦諗下先講拉

咁你要做嘅尋找事實真相唔係喺度作文

有幾多次岀現「本來想。。」

有90件藍絲同狗俾like？

屌你班連登仔，警隊有咩錯呀！？
林特首話：帶咗都要除返，之後你聽到特首有更正叫你帶返口罩咩？ （雖然我睇到佢自己依家日日都帶）咁除返落嚟有咩錯呀？？？？？？
警隊無做錯！

其實佢好似係自行去明愛醫院求醫，
唔係call救護車，所以佢第一點已經唔成立。

黑狗死全家，冚家肺炎死

佢話佢係YC, 係咪姐係黃絲。
睇嚟已經懷疑咗

死撚咗咪無病徵囉

個主人歉都道埋班狗仲喺度嘈

Ppp

其實佢點知個抽血員係黃定藍？

失守都係黑護錯
之前咁口響話要救香港 又唔見佢去醫院幫手

要比佢地更加藍

On9 藍C，警方肯定求証咗個女警有「拒戴口罩」先會道歉啦，唔理你之前有咩口角，拒戴口罩依個行為根本上係不可原諒，藍C仲盲撐嚟做乜9

可以唔使理佢哋
戇鳩當有趣呢啲單嘢

一巴打落藍絲度，爽

警察就係有特權既，只會執法，唔會犯法，就算強姦都冇罪，大佬鄧一定會撐住佢地，你地班黃屍點爭扎都冇用，係呀，警察係有推人落樓，係有強姦人呀，你知我知警察內部都知，但你告到佢地咩，我話俾你班蟻民知，而家就係警權最大，吹呀，哈哈哈哈哈

笑4

佢哋根本只係盲從權威，我哋會分化都係因為我哋會覺得自己未必啱晒所以先會受人影響。

點解咁撚on9 道歉
隻狗著制服去醫院咁巴閉？

咁聽日準時返工

依個時勢 明知你入黎檢武肺 你唔戴口罩 抽血員仲驚過你啦 點會仲單打你 諗下都知係作 藍絲沒有一個不腦殘